感情淡左 仲有冇得翻轉頭？

同男朋友一齊左半年到，男朋友好錫我又好寵我，只不過我地成日都會因為好小事就嘈到好大，直至半年前個一日，佢同我講話我地已經行到盡頭，因為成日嘈交令到大家都好攰好辛苦。於是第二日，係我地半年紀念，我就問佢可唔可以慶祝埋先分開，佢應承左，然後我去搵佢佢第一時間係摟住我，我地大家都喊哂咁摟到好實，佢話佢好愛我，好想繼續同我一齊但佢過唔到自己個關，叫我放佢走同搵個更加好嘅男仔。到最後我地傾左兩個鐘，我地有共識嘅係俾時間佢冷靜下先諗通左先，個關係仲係男女朋友，而佢都應承左我會翻黎。但自個日開始，佢對我好冷淡，冇再關心我，可能一日傾得個幾句，但前幾日見佢仲係話自己係愛我，不過佢呢排冇咩心情所以冇成日理我。依加我都覺得自己好辛苦，但我好想繼續同佢一齊 唔想就咁放棄 聽日會見 係咪要同佢好好溝通下？

我可以點做 求意見

小事就唔好嘈啦

flirt緊第二條女又話你聽咩

咩叫抵死？

咁我又肯定佢冇嘅 但依加唔知點算好

半年紀念

我都知自己抵死 自問真係做得未夠好

睇有冇心繼續 冇心繼續點都係散

唔夾就唔夾 你點努力都無用

我同佢都係沉唔住氣 但嘈完大家都會後悔

你嘅唔夠好就係唔知道自己做錯啲乜

咁你嘈乜鳩

依加知了 慢慢改緊 多謝你提醒 我會好好反省下自己

我同你差唔多 我同佢冷靜期緊
不過我同佢拍咗2年 其實我哋都知大家爭咗啲乜
不過有時真係夾唔到 搞到佢又辛苦我又辛苦

嘈咩小事黎 講黎聽下

都啱 但我地又唔係真係好唔夾 咁巴打你地依加係點相處？定係冇搵大家？

咁知點講好 太多了 可能件事真係好小事 例如遲到 冇交帶呢啲 本身大家都冇諗住嘈 但係有陣時就誤會左大家嘅語氣 就變咗鬧交收場

大家都有心繼續 唔想俾壓力佢 但又唔知點溝通好

我都係半年就被對方話淡左直情無感覺了
好快佢都會同你講
都係唔好了其實我對你冇感覺了
然後分手lol

抵撚死

好小事就嘈到好大
多數得兩個原因

一係你地本身未必適合對方
磨合期會辛苦好多

一係嘈完冇好好溝通過
小問題累積 變成大炸彈

你男朋友想你搵過個更好嘅
可能因為佢係個比較自卑嘅人
對成段關係冇咩信心
亦有機會係佢想搵個理由結束段關係

但反正聽日都見面啦 不如樓主大膽啲
正正經經同佢講你依段時間有咩感受咪仲好

扑咗未
識咗幾耐扑？

唔排除扑厭咗

冇架 會一直持續落去 不過我地兩個都冇諗住想分嘅念頭